［水族撚］淡水魚/ 熱帶魚/ 異型魚討論區

本身養開燈魚、短鯛，最近又手痕養埋異型魚，有無同好

L236 bb

L333

高質魚
不如join我地telegram group

[淡水] 你有冇試過上網學養魚？

已join 就見到有人嗌交

我都有龍紋 兩公一乸 仲未配到

無喎你係咪join錯左

有link嗎？

留telegram ID我加你啦
誠意邀請水族高質巴打/新手巴打

留ed

打死咗兩條乸

有養淡水魚